冇人覺得會員「賈雨村」就係健吾？

政治立場類似
一樣咁撚閪
反對激進勇武
反對獨立建國派
寫嘢文筆邏輯類似
兩個都係基佬

同時：
反對泛民
反對激進勇武
反對獨立建國派
不斷放負
出親post都係鬧人，零股勵，零講策略

呢個我冇確實證據
不過近日覺得兩個越嚟越似

不過呢啲柒頭現實都好多
都要睇定啲先

佢好似係中醫？

6 月之前block左

唔知

「賈雨村」係公立醫院醫護嚟

公立醫院醫護

肯撚定係中醫撚，同佢開過波幾次

未到醫生LEVEL

佢只係公立醫院醫護

唔肯定
但次次屌醫生霸權一定有佢份

唔係啦
佢成日屌醫生搞霸權嘅

醫護 (護士) 屌醫生

醫療失誤, 護士天生想懶醫生錯

醫護 (護士) 屌醫生

醫療失誤, 護士天生想懶醫生錯

佢想做醫生, 但成績唔夠入唔到
於是去做護士
但護士日日被醫生食住, 經常心唔服
所以佢係經常屌醫生

你試吓醫療事故POST屌護士
佢會9秒9出嚟同你開火的

等佢入

我覺得話我係健吾大媽比話我係5毛更侮辱
完

屌！唔撚係掛！